異形聖約刪減：facehugger爪住人類BB

咁細個識奶西